屌爆你個陶傑

聽到火都黎

19想R撈入林鄭搵返一官半職